間諜滾回車路士

雷斯條撚樣想點呀？搞夠呀仙奴未

好彩車仔廢咋 打少個都係和

唔屌細梅屌蕾絲？

細梅應該要死啦咁

唔好爭啦，一齊若地獄就啱啦，影衰阿記

落地獄

細梅本身都要死 但雷斯仲要衰多張牌